hi 淡友 (14)

布神點睇今晚美股走勢

屌On9,唔識用。